寧願要2日birthday leave定多1日annual leave?

2日birthday leave（只限生日月份放）
多1日annual leave （無限幾時放）

如果我十一月生日就梗係birthday leave啦

屌肯定係生日假

生日假得當日有得放